如果C朗做溫室應該可以拎更多獎

祖記邊有能力買人拎歐聯，最叻咪免簽藍斯
巴塞又執左阿積士果，小花果隊下季仲屈

牙朗唔需要隊友

啱
意甲七連冠(非温室)
意大利盃四連冠
三年兩入決賽

全部都係垃圾！

本身就係溫室曼聯 皇馬 祖記 間間都溫室 又話去意甲去挑戰 七連霸 歐聯前可以休足成個星期 點知連係溫室入面都輸埋

祖記有冇後悔

畀撚左成億買牙朗返黎都叫冇能力拎歐聯
真係祖迷個d真係多得你班朗迷唔少

「邊有能力買人」
買咗上年踢佢走嘅牙朗都叫無能力唔知以為牙朗免簽

唔係個個都好似C朗敢於挑戰

出局股價一日跌24%

皇馬拎幾多個西甲

如果牙朗好似小花龜縮係巴塞溫室咁留係皇馬
今年拎多次歐聯機會都好大

同埋皇馬今年買人都易d,幾個世三爭住黎

笑撚死

又有dybala,costa,pjanic,matudi

呢堆都tip tier 啦

講到好似要你球王c朗 帶住班小學雞參賽咁

都係個句 佩狗要作孽無人阻到
皇馬 c朗都輸左 祖記其實同舊年一樣8強
牙朗留係皇馬拎多幾個獎仲好啦
去到新隊又要適應又盛
意甲聯賽本來競爭力就差
勉強贏左下體會都出乎預料
輸比ajax真係不意外

你講果班都係垃圾

依家已經係

唔係up個名出黎就勁嫁師兄 上面果堆比盡

一線中至尾。

仲有你講果堆好似無個係防守，乜祖記入唔到

波咩？ 4場淘汰賽，5球都係c朗入 係防守

垃圾失翻轉頭姐，4場波失5粒。

笑撚死
dybala半場傷出 costa傷左
比真歷唔係防中完全唔係個回事
馬杜迪波都唔識用

蝗狗班隊友都開始老，開始唔掂啦，有埋球玉牙朗應該都差唔多，好難再贏歐聯啦

Who needs ronaldo?

Mu

屌你唔係諗住認真討論吖嘛,擺明圍爐抽水post啦

班弱智真係傻傻地，入咁撚多波都想抽水